有無人好鍾意錫

唔知點解諗到啄木鳥
好痛

我都覺得有d似

有 但冇人陪我咁做
啲ex都冇 次次都係我玩

打茄輪都夠正

錫我條賓州

好正

我反而覺得都幾浪漫

同個ex次次一出黎就瘋狂打茄侖
之後佢同我講話鍾意一下下咁錫 原來真係好正

鐘意打車輪打到窒息 吞曬佢啲口水落肚再抽插佢

好鐘意錫 無論係濕吻定蜻蜓點水 好Close

超鍾意錫，係啜實對方個嘴唔郁幾廿秒啜完之後要抖大氣好正

係情不自禁係咁錫

怕羞錫

好鐘意特別係男朋友扮錫落嚟又專登唔錫